控煙辦 嚴選最佳滅煙大法

綜合各位前線手足報夢畀我聽， 暫時最 慳水 同快嘅 滅蛋方法 有兩種

1. 沙灘水袋法
睇上面youtube條片 再睇埋description
a.3L 或5L 水袋 最常見 於鴨寮街 或福榮街 97號門口攤檔
b. 靈活手套 只可以hold tg三秒
推介wonder grip 藍色全防水手套 鴨寮街 同新填地街有售，about $40

2. 泥加大口樽
a. 若戰場附近有泥 非常好用
b. 掉彈入去 然後搖

夢遊控煙辦公海 限時tg

以上所提一切，全部係報夢內容與現實世界無關

推

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

仲有大陸人支持911事件!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

仲有電競選手果單! 將呢兩件事變成西方憲政危機同國家安全威脅!

莫雷, 電競, 支持911, 呢三件事

傳開去, 感謝手足!

祝
光復香港, 時代革命

唔該新手唔好再拎個水樽到
我隻手套比你地淋到濕曬
up住勁嗱

利申： 發夢

滅火裝備（由頭到腳）

1)⛑ 頭盔
2)🥽泳鏡優先(w/wo度數) /眼罩密封（防霧！）
3)雙嘴 filter 有攻略圖
4)包頸
5)長袖/冰袖/保鮮紙密封
6)有肩帶 *瑩光*防水袋 (深水埗街邊3/5L)
7）靈活防熱手套
8）👖長褲

新手：
5-10條 中毛巾 (越大越厚越好)

1）準備好條濕毛巾在手>留意槍聲
2）條濕毛巾掟落地蓋住粒蛋
3) 用腳踩 幾野
————
進階/經驗老鬼：
勇武：掟返過去（不專業）
高手：蛋執入水袋，秒殺

光

復

翻

香

拜託唔好再成枝水淋落去粒蛋到一來哂水 二來淋完可以都未熄有時水資源都唔係好夠 麻將各位轉用水袋同樽

港

共

時

張圖個手足好型

代

產

革

TUI

黨

想見圖入面手足

push

消防手足真係好型

pish

想問用鹽得唔得
btw 燒焊手套 攞起跳返part舞都得
利申: online game

避開陣地咪唔洗滅煙

用得啱gear先至型

之前見bartender好型

可以你可以帶 幾斤鹽 去打仗 但我會advise你 用泥

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

記得用茶消到煙 水的話煙都只會出反黎
下次記得帶茶葉

命

其實要邊隻防熱手套先最有效

推推推

你真係醒

做人實際啲好

Wonder grip藍手套/燒焊手套🧤

你要tea都係要 佢嘅鹼性 咁你不如放袋梳打粉

幫幫手推

【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

wonder grip 全防水 鴨寮街新填地街有售 40蚊

黃大仙無裝分子 + 水一枝

羽毛球拍 執都唔洗執

唔好再用蒸魚碟拜託 唔好再用蒸魚碟 拜託

推水袋
再推戰術手套 防火防割

你嗰一支水其實可以救到三粒蛋
請善用前線水源

唔出就唔洗人被捕添

呢隻手套 唔可以攞住tg嚟跳舞,
間夠曬你時間 將tg放入 水袋

超多人 邊個位畀你跑去拍個tg
不過你帶多個球拍都冇壞

推唔郁都要推

原來你仲醒啲

燒焊手套
一下掉返去狗度

單嘴會出事？

我都係呀咁啱嘅

呢種TG群好多差佬線人
唔好組隊啊

真係咁搞笑

視乎個人喜好

分享心得啫

而家好難玩，下下極速借煙掩護衝埋黎清場。(睇live見到)

水樽最好 輕巧實用 走老方便

水袋裝左水會太大太重

有畜龍突然殺出就麻煩

消防員都要不停改良

More

tui

agree

油畫手足好型想含

所以我哋近日用3L水袋

滅火隊真係為救大家搵條命去博

Respect!

好人一生平安！

唔好再用蒸魚碟 拜託

推到有消防手足圖

唔好再掟返過去，拜托

若果嗰日諗住出去 滅煙 拜託唔好著孖煙通同短褲

想嫁俾消防手足

水袋好撚重用樽好啲

水樽邊款好？2L大口水樽？？

張畫有冇原圖 想j

條鳩那到仆街

改用長條型水樽 裝十粒都冇問題

加多個扣 扣係書包隔離

執完記住 退一退去後面

跟住係甘Shake 搞店

利申：我講緊Shake大隻奶粉

新增咗幾個職業！大家過來推，人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

3200其實好冇用

仲有記得要咩腰包 銀包 鎖匙 電話

仲可以zip住隻燒焊手套

極速走老冇難度

100%係 燒焊手套+水袋

水樽啦屌 上面都講左 水袋入左水 太大太重 龍仔一埋身 就收皮

有隻細既 裝一半水夠

太前嗰啲唔使執
唔好為執而執

大愛水袋

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

必要時可以棄水袋

試下改用大口長條 水樽 一試難忘

我覺得好有用搵人幫手推下

雙罐會好啲，3200呼吸冇咁好

話時話呢排又真係未見過控煙辦

催淚彈城門河投擲師

出事就唔會，只係雙嘴個人覺得呼吸好啲

有咩大口水樽好推介

有條片係拎個保温樽 放粒TG入去 關蓋chok幾下 完全冇煙

玩多幾次你就會後悔
同埋好哂水

唔自爆就得，share下裝備心得幾好

太前啲煙唔滅就得，都係要睇情況滅
啲人後撤哂你滅黎都冇用
仲有機會落單比人咬

勇巴

3L水袋都好好用，必要時棄袋都唔洗驚

如果用完嘅水再扔比狗，會唔會有用

水袋同樣玩法，個人認為更耐用

你可以實測下

用水袋真係最怕d新手圍住粒彈用樽裝水滅煙

推 杜絕空氣污染 人人有責

唔洗裝滿水，3L裝大概1L就夠

堅

唔怕既話
可以用淘寶買水樽
12蚊1個
600mL-800mL
深水埗/日本城應該都會有
但應該偏貴
水樽應該可以不斷重用
返到屋企擰緊少少就唔會滲味

掟返俾阿蛇

你諗住掟返畀阿sir 點知埞咗落前線個頭

而家唔打陣地戰仲滅乜火
一打就比人包抄跟住拉

邊隻眼罩防霧又可以帶到眼鏡？

hit n run 十分鐘內搞掂撤埋咪得
好多手足掛住滅煙被捕

你企到好前先好掟，唔好貪型
你掟唔遠掟左去自己人到仲要累人滅唔到就

佢而家興9射射街坊和理非
都要幫手救人嫁冷氣軍師

like is for title

唔打陣地=唔會有催淚彈？
學多樣技能冇壞

各有各方法啦 但記住我地既工作係滅火 唔知戰鬥 要睇實個戰場 睇情況進退 唔好成為戰鬥人員既負累

你嫁俾你地

水袋深水埗有得買

消防最好包埋條頸同手臂

重點：唔好踢走粒彈

幫推

認真

風褸/冰袖

單嘴跑起上黎換氣會比較吃力啲

水袋唔洗入太多水
必要時將d tg水淋落班龍仔到

Push push push

單嘴真係唔掂 急步都扯蝦

Push

【正視聽】唔好齋屌 幫裝修佬痴牆紙得唔得

我要見到所有裝修完既建築都佈滿文宣

咪由得啲和理非食下煙 又唔會死嘅
同埋唔食煙點keep住佢地嬲
下下要前線又攻又守
我唔想前線比人拉姐 就咁
但我認同樓下回我嘅 學多樣嘢無壞

同膠水樽原理一樣

入group問

香港唔可以重婚

youtube條片有寫

同埋唔好著短褲孖煙通

都話唔好用 雪糕筒同碟
水袋都唔好用 d記 又貴又易爛
工具編睇返youtube 條片個description

乖

Youtube??

有咩唔明 就入tg group問
記住 嗰個係夢遊 group 同現實世界冇關係的

？

點解成日都有先人 報夢俾我呢？
又或者係 其他人靈魂出竅？

又有人報夢畀你？

燒焊手套

中排的確係 前小小就好有用

3M防割頂唔頂到熱用手掟過去？利申發夢

呢家雙嘴唔難有 滅煙係最近啲蛋 用好啲 個肺一世㗎

實用 推

燒焊手套 太唔靈活 我哋推介 wonder grip 藍色全防水手套 40蚊 新填地街 同鴨寮街有售 有分尺碼

吸左幾個月，好慘

身體有冇咩大問題

雖然而家未見到 但遲啲

又推下先

最平38

如果個副本有足夠嘅水袋手足，唔好掟/踢走粒恐龍蛋呀

防水手套可頂到3秒熱，放入水袋，靈動好多

鴨寮街 新填地街都有得賣 $40

唔好球員上身